光頭大波 vs 長頭髮平胸

光頭就一世都要keep住光頭
長頭髮就一世唔能夠剪

長頭髮
光頭

女朋友：長髮

蒙頭入閘：大波妹

有圖

巴打鐘意幾長？

iu都叫有啲波仔渣下手
唔夠平

同下面個比 算平

IU靚咁多 係揀都揀iu

到胸對落腰對上

可以揸住砌

個例子唔撚掂喎

正
到pat pat 都正 睇見都硬

sorry 巴打 岩岩先脫離P牌新會然 以後改進

呢種呢 巴打？

戇鳩 屌你老母

佢痾屎啲頭髮會唔會hi到

heidi就話要諗諗啫
iu直接狗衝啦

平衡OK?
中短髮, 有D波

可以扎起既

who? 好似天木純

明禎BB 都唔撚識?

假架啲奶

push

tui

光頭見到都唔開胃

佢唔只D